同侵侵瘋狂玩fb

侵侵話悶，各位無飛到去大阪嘅朋友都可以去幫侵侵解下悶。

留番句comment "President Trump, please liberate Hong Kong."

記住like 埋其他香港人嘅comment，
推到佢見到！